現時1:00，地鐵冇人黑衫黑褲

到場換裝

咁早…同埋去到先換裝呀

我都黑衣算

遲唔會遲 早唔會早
香港人習性

係屋企打機算

咁係咪要拉晒去打靶？

人好少...

無咁快

係咪冇人去啦？

有，你出嚟就有

未夠鐘啊

我準備出了，喺大埔食完野出，應該撘鐵去銅鑼灣

一點早左少少既，唔好急，人會到

銅鑼灣區有25%黑衫，75%遊客+廢中+大媽

不過唔影相免同路人被點相

放心，我相信香港人！

10萬都冇 就玩撚完

賓賓們仍然在快樂野餐

個個都番工/屌閪

法輪功係少中大我可以影唔到正面嘅相

上次成3點先有人潮

帶裝備邊會咁早出

講好左今日唔屌閪住

痴撚線，入左間餐廳，成間入面都係黑衫

唔休息夠點打？行到無力先？

開門嚇親

放心，元朗西鐵成車出緊黎

你唔好話朝早6點無人

食個野先出黎 維園見

正常呀，人要食飯

狗就唔食幾日都ok

3點先集合
而家出黎可以係維園企足4個鐘

總之叫齊所以朋友出黎啦

到場換啦

無聊咁早講乜

6點cwb放工，放工去

仲食緊飯咋喎

飯都未食...

已出

全部輕鐵西鐵站加裝咗CAM
小心

屯門一車車黑衫出緊

咁撚早出黎曬太陽？

成車人黎緊

721!
5大訴求!

樓主係鬼

On9 煩撚到系 都唔知人地幾點出關你撚事
你係唔係想話比大家知好少人到呀 你地唔好去送頭喇 咁樣？

你三點再post過新相

星期日大家盡量中午後唔好出元朗

未出
食埋個飯都得掛
已拉身邊5個朋友出嚟
各位手足 維園見!!!
大家齊上齊落!!!!!!

你係要影岩岩走左架車既月台緊係無人啦

我屌你老母 3點先開波 你咁閪早托柒咩
次次都係咁

咁早就黑衫黑褲實比狗逗

真係呀，西鐵好少黑衫

屌你老母真係狗嚟㗎喎
動物台見到你條撚樣講死傷者啲風涼話都費事屌鳩你
你係咪好大壓力？
Ching一齊去打狗發洩吓？

屌你一點油尖旺區去
咁撚早梗係冇人

唔夠人啊

13:44 出緊港島 得一兩成黑衣
快d出嚟呀

咪嘈啦 喺中環食緊飯呀

著全黑出發未到起點就收皮？屌你老母俾少少戰術思維好唔好

食埋飯先 無力點行
一陣見

兩點都未夠

食完飯出

GG

出緊

3點先開始
咁早去放電咩
咪打擊士氣啦

記得去會展先呀

等香討吹大雞先出發架嘛 貼過黎把撚

黑衣啦

屋企食緊kfc，痾屎食埋支煙出

其實真係好絕望, 以前香港唔係咁㗎.
兩三個月真係好辛苦， 好似不斷循環。 我唔想再面對，我輸啦.

同好多ching撞袋呀

on9

講到無人仲叫埋身邊人一齊出
想輸比琴日班垃圾？

1355北角 多黑衣人

想問如果行唔到全程 經過咩位置先比人count到落遊行人數？

屙埋屎出！

食完野就出了
唔洗擔心

出啊

淮備出啦

太熱唔出

就奇

比啲信心自己人一陣見

出緊 邊個站落？ 銅記？

唔洗擔心 仲早 準備出發

我都係去到先換

講咗好多次出到去先換黑衫喎

住南區 未出

梗係去到先換!

1400, 成個車箱黑衫

係930x 中
都多黑衫

講撚左幾多次帶多件衫

大西北出黎嘅車架架黑衫爆滿喎

驚咩

3:30出黎差唔多啦

三毛收皮

咁熱梗係晏啲出

想比狗周咩 今日有幾on9先會全黑直接去

不嬲三四點食完飯先多人

Show Blocked User - 甜品魔法師

BLOCKED

大西北成車黑衫出緊黎喎

沙田嗰日啲犬拎槍追人 都完全影響唔到賓賓野餐好大對比

放心，大把人黎緊，只有遲到，沒有不到。

今朝落大雨，而家出太陽！

大西北食埋野就出嚟

Push

屌你老母，962x淨係龍門加湖景已經爆曬人，邊撚度冇人？

和理非果班唔驚既

希慎/時代廣場

今朝已經出完社福界遊行
以家食個飯再戰3點民陣遊行

Ching,你地幾多日前影定？

地鐵好多黑衫，好多靚仔喎

14:15 藍色線好多黑衫！

我人在上環，帶裝，三點先慢慢行都未遲

大埔307大半係黑衫

push

正義同連登仔一樣會遲到

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

一個鐘前搭978 成車都係黑衫

673 all black

東涌綫上

你去到太子你就會見到大量啦

你喺佐敦影想見到幾多人

出黎

比班老人家打頭陣 佢地行完就走 後生遲啲出 保留體力

太早

出嚟呀
東涌綫好少人

躝啦屌你老母
你依d垃圾早死早著

咪撚四圍影啦

北角好撚多

今次應該少好多人 我身邊都冇人去 起碼我自己都唔去

北角好多

我識好多人去啵

岀黎先換衫👍🏻銅鑼灣好多人

收皮啦

唔夠人呀 大家快啲出黎啦！

你同我定啦

你邊緣人收收皮啦屌你老母

我同老婆準備出

唔去既原因?
我諗唔到, SOR

今日好少人搭港鐵
大家都好驚被人打被人拉
今日應該少人出黎

九龍塘地鐵站大撚把黑衫

係中央圖書館等緊，入面一堆黑衫

係 壓力山大派膠 我一定齊裝出黎

得啦冇人想知你去唔去

我次次都遲到
大埔307坐既人數好肯定多過七一

有無人知九龍塘站多唔多人搭車去散步

關我撚事 你去唔去都死全家

616都有依d post

食完晚飯先出黎放狗

咁早？？？？

黑衫人潛伏各大城鎮

做好自己就得啦
你理撚身邊人出唔出

我相信香港人！

係有用習近平林鄭死咗十世 講事實姐……咁今日應該有六百幾萬人會死全家

有冇人去都唔會影響 除非你自己唔想去
架巴士滿曬 企到腳軟

食屎啦你

今次屋企人都行 但要收工之後 6點到

你要準備你雙親既身後事咁忙我地明白既

油塘不知幾多黑衫過海，好撚迫

係全家

你老母俾狗屌